覺唔覺毒撚同mk厹一樣

本質都是賤
差在有無本錢
真嘔心

男人都是賤

唔賤你唔鐘意

屌佢老鼠咩

膠都費事比

?

個腦得交配 垃圾

貪新忘舊 賤人